和理非全新戰線 - 全民帶棍日

多得今日下午四點鐘呀乜sir 提醒

原來政府帶頭鼓勵普通市民(包括休班警員)
可以帶棍出街四圍幫助人

但真.普通市民當然無咁幸福

可以由納稅人課金提供日常武裝

用黎打返其他納稅人

不過大家唔駛氣餒

坊間都好多棍狀物可以回應政府呼籲帶棍旁身

幫助有需要既人

1/10

Push

帶左差唔多三十年

日日都要帶棍出街嫁啦
比恐怖份子襲擊都可以還下手，唔洗淨走